上上司(女)好難頂

本人讀Econ 入左某金融公司做back office
我曾經自學過vba 同excel
我一入公司幫公司做左多好自動化ge野
本身直屬上司(男)都好欣賞我
但係呢次我寫左個好復雜Ge excel 但方便左好多
上司都讚晒口
但係我遞上去比上上司(本身佢要求做)
明明做晒佢要求有突
但係佢又嫌三嫌四
話呢樣唔夠全公司咁多人明晒(明明得佢(女上司)唔明)
講到好似好易整咁
好惡頂
係咪個個女上司都咁難頂？
PS : Too long but plz read

女上司好簡單
Your face your fate

老女人

錯L哂，

“幫公司做左多好自動化ge野”，你自己搞自己D野全自動就夠，剩低時間話之你去打飛機定乜

junior 做咁多貢獻冇用㗎

我都有d後悔
本身做成個中ge野 禁幾個制就做完
搞到d時間好難過

If you are good at something, never do it for free